聽日要番工

想放多日星期二先番

我唔冼

唉

準備放第二個week，咁就過左一半

返埋下星期終於放AL